（冷氣軍師召集）齊來向奶共美國議員施加壓力

要確保《香港民主及人權法案》高票通過，最後障礙係有奶共傾向嘅議員。今日睇到單新聞，竟然有民主黨議員反對通過法案（Source: )

我地要義正辭嚴咁同佢地講，香港民主及人權法案係必需要通過。冷氣軍師們，請大家踴躍去twitter 留言勸佢地支持法案（link: ) 。

請記住，雖然同佢地道不同，但因為我地有求於人，所以明知佢地奶共都好，語氣要客氣d，我地目的係炸爆佢地twitter，營造民意壓力比佢地，等佢唔敢咁公然奶共。

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

推 國際鍵戰加入

推

push